好耐無丁～丁下先(圖)慎入

其實自己一個更開心洗撚你講～包場丁丁佢

gay test入嚟負皮嗰啲自己知自己事

張凳設計好好可以鈎住把遮

慎入

gay test

我入黎你比我睇呢啲野

欣宜/gay佬圖都冇張
最起碼都cat girl啦下話 仲話慎入

咪講咗好耐無丁丁

咁大架丁丁你話冇丁丁？？

又好似係喎～大丁丁

第二張係回程呀～金田一